中國學校疑在招生簡章用「美麗的學伴」、「夜晚不寂寞」等字眼試圖吸引男留學生

為了配合一帶一路政策、展示國力，中國政府近年大舉資助非洲國家學生赴中留學，結果卻意外引發許多社會問題，浙江一名女大生近日被老師指派擔任某非洲留學生的學伴，對方一直吹噓自己是酋長後裔、家有金礦和數不盡家產可揮霍，女大生被其誠摯態度感動、日久生情，沒想到獻上第一次後卻被已讀不回，後來才知酋二代嫌她「太愛ㄠ請客」已私下拜託老師換學伴，女大生見人財兩失、不禁悲從中來，「按我閨蜜的話說，我簡直是傻到包漿......。」

根據《英國廣播公司》報導，2017年度赴中留學的非洲學生人數已近5萬人，各校除了祭出每年約6至10萬人民幣（約合新台幣27萬元至45萬元）的生活補助費，提供華麗的新宿舍、學雜費全免外，甚至直接在招生簡章中寫上「美麗的學伴」、「夜晚不寂寞」等露骨字眼、強迫女學生與非洲留學生聯誼，不少中國本地學子辛辛苦苦才擠入大學窄門，眼見非洲人幾乎只要報名就錄取、學校還包吃包住包玩都十分不高興，「很多都是素質不怎麼高的黑人，學校還當起皮條客了！」

「我那時還覺得挺甜的，呵呵......可能真的傻了吧。」中國浙江一名大四女學生臨近畢業學分不足，教授建議她擔任系內某非洲重點留學生「大山」學伴、練習中文，承諾只要完成任務就可抵學分，女大生一開始心想反正只是透過《微信》聯絡不用見面就欣然答應，怎知大山第一句要求學的中文就是「妳好漂亮」，之後為了練習還天天說給女大生聽，女大生聽久了覺得這非洲人雖其貌不揚，但很誠懇、心地善良，漸漸產生了好感。

女大生透露，兩人認識一星期後相約出來看電影，大山順便分享家鄉甘比亞的風俗民情，強調自己是酋長後裔、25歲就要回國接下重任，希望女大生能嫁給他做酋長夫人，一起遊山玩水、環遊世界，女大生被大山真情感動，未經人事的她幾經掙扎同意委身大山，沒想到大山完事後卻以準備考試為由避不見面，她等了10天受不了跑去問老師，才知大山抱怨她老是要人請客、想換學伴，女大生才恍然大悟被騙失身。

女大生原想找校方申訴、主持公道，閨蜜一聽趕緊勸阻，提醒她校方凡事都偏袒留學生的態度，事情鬧大不見得有利，建議她深思熟慮後再做決定，女大生覺得有理，無奈之下只好上網抱怨，「畢業之前交一個異國男友，想想都覺得浪漫，這種事本值得我終身難忘的，回頭再想想，當時我真是一個傻蛋......。」網友聽完都十分同情她的遭遇，紛紛安慰她別想太多、顧好身體最重要，「妳還是先去驗驗有沒有愛滋吧！」

終於有樣野剋蝗了

中共最強嘅武器果然係中國式陰道

蝗蟔蝗蝗蟔
就係咁簡單

南亞狗

香港都有

地利亞嗰班

agger

應該係追緊足球夢

港喱檢討下，做非中國人，中國會貼埋錢比你屌佢啲女

仲話識非洲猶長個仔
根本分唔到

一邊話人濫交將愛滋傳播 另一邊就鼓勵濫交

香港啲廢老屌完要俾番間屋人

大學女生貼埋學費嚟賣身